{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 비앤비 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は13:00です。 ペットの出入りと自転車の持ち込みは禁止されており、予約の際に確認が必要です。 駐車可能かどうかは駐車場が別にあるという表示で、ヤノルジャで予約したとしても駐車が保障されません。 駐車スペースは限られており、ヤノルジャのお客様と一般のお客様の両方が入室順に駐車スペースを提供します。 駐車場は当日入室されるお客様の時間によって運営され、満車時間は毎日変動します。 遅い時間に入室されると駐車が難しい場合がありますので、ご了承ください。 宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室は直接入室人数を確認してください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否の際にはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報が提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室利用案内には電気自動車充電施設、75インチTV、ネットフリックスプラットフォーム(本人のアカウントで視聴)、高速充電器、天井型エアコン、高級コーヒー豆、ウォッシュレット/ヘアアイロン/LEDドレッサー鏡が含まれており、電子レンジとミネラルウォーターも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "自転車を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "自転車の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車可能ですか？",
            "answer": "駐車可能かどうかは駐車場が別にあるという表示で、ヤノルジャで予約したとしても駐車が保障されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースは限られており、ヤノルジャのお客様と一般のお客様の両方が入室順に駐車スペースを提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は満車になることがありますか？",
            "answer": "駐車場は当日入室されるお客様の時間によって運営され、満車時間は毎日変動します。遅い時間に入室されると駐車が難しい場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室は直接入室人数を確認してください。基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否の際にはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に含まれていますか？",
            "answer": "入室利用案内には電気自動車充電施設、75インチTV、ネットフリックスプラットフォーム(本人のアカウントで視聴)、高速充電器、天井型エアコン、高級コーヒー豆、ウォッシュレット/ヘアアイロン/LEDドレッサー鏡が含まれており、電子レンジとミネラルウォーターも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 538
    }
}